Documento gerado sob autenticação Nº UUF.067.246.FVR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             254                  de  10/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°32443,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de VIGILANTE, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, HAMILTON SILVA DE MORAES (Siape: 0359303 ),  para substituir   RENATO
PIERETTI  DUARTE  (Siape:  0358836  ),  Secretário  da  Coordenadoria  de  Segurança,  Código  FG-4,  em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 02/01/2017 a 08/01/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
